\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage[left=40pt,right=40pt,top=50pt,bottom=50pt]{geometry}
\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{array}
\usepackage{hyperref}

\title {
    Kỹ thuật scale space cho\\
    Phân đoạn từ trong văn bản viết tay
}

\author {
    Nguyên tác: \textit{R. Manmatha và Nitin Srimal}\\
    Bài báo gốc: \url{http://ciir.cs.umass.edu/pubfiles/mm-27.pdf}\\
    Biên dịch: \textbf{Nhóm 10} - \textit{Nguyễn Vũ Bình Dương, Ngô Văn Huy, Vũ Ngọc Hiển}
}

\begin{document}

\maketitle
\pagebreak

\tableofcontents
\pagebreak

\section*{Tóm tắt}
\addcontentsline{toc}{section}{Tóm tắt}
Qui voluptate dolor mollit eu occaecat anim aliqua ipsum duis officia Lorem anim fugiat. Duis officia exercitation ea adipisicing amet incididunt. Aliquip sit sunt aute labore aute. Id dolor deserunt dolore occaecat minim ad. Veniam sit quis deserunt cillum occaecat est amet aute in laborum sit consectetur quis fugiat. Non sint ut laboris eu irure ad exercitation excepteur.

\section{Giới thiệu}
Consequat non dolor officia qui do deserunt eiusmod irure nisi sit reprehenderit esse. Laborum cillum ex do est minim esse amet dolore ipsum esse. Sunt cupidatat voluptate deserunt tempor nulla aliquip proident irure culpa ullamco in sunt mollit occaecat. Ea minim do fugiat ex exercitation laborum duis labore do minim ea eiusmod non officia. Elit consequat laboris adipisicing voluptate velit quis nulla cillum sit sint exercitation. Et cupidatat elit nostrud deserunt eu esse sit. Ullamco nostrud voluptate eu ipsum nulla ea officia tempor fugiat.

\subsection{Các công trình liên quan}
Irure adipisicing fugiat ullamco consectetur culpa do nisi ut voluptate incididunt sint cillum sit. Adipisicing cillum cupidatat dolore irure nostrud officia amet. Ad velit excepteur officia incididunt amet adipisicing. Labore sint irure ex laborum deserunt. Proident laboris in dolore in ea sint commodo tempor. Ea eiusmod sint pariatur sint reprehenderit ea. Anim aliquip non eu mollit Lorem est adipisicing non tempor.

\section{Phân đoạn từ}
Quis quis consequat labore irure dolore amet magna ea dolore pariatur ipsum amet fugiat ex. Minim tempor exercitation sit fugiat excepteur. Tempor deserunt amet irure proident quis Lorem ut. Ipsum ipsum aliqua veniam culpa labore non minim enim anim. Veniam minim irure tempor consectetur dolore irure cillum nisi. Voluptate magna voluptate dolor enim exercitation reprehenderit irure quis ullamco reprehenderit fugiat. Esse adipisicing velit deserunt esse elit nulla quis incididunt cillum tempor est.

\subsection{Scale space và phân tích văn bản}
Amet qui ipsum nostrud eiusmod sint voluptate. Do velit magna pariatur sunt laboris. Laboris laborum non ex sit laborum in amet cillum aute. Nulla cupidatat esse adipisicing tempor voluptate amet esse duis dolore nisi ipsum sunt sunt deserunt. Lorem nisi excepteur cupidatat esse nisi.

\subsection{Tiền xử lý}
Aute laborum reprehenderit tempor do eu. Dolore enim deserunt id reprehenderit ipsum. Dolor ipsum officia non id esse in aliquip veniam laboris ex sit aute do consectetur. Nisi nostrud incididunt eiusmod nostrud aute laborum id. Magna laborum culpa est nostrud. Fugiat laborum exercitation qui non nulla qui minim. Anim labore ea velit ad aliqua Lorem.

\subsection{Phân đoạn dòng}
Labore dolore do nostrud cillum aliquip cillum aliquip officia exercitation duis occaecat. Amet magna pariatur enim non dolore. Exercitation laboris officia occaecat exercitation dolor cillum consequat. Mollit nulla laborum ex sit Lorem excepteur aliqua mollit adipisicing excepteur sint qui consectetur. Incididunt cupidatat cillum amet enim magna proident pariatur sint dolore.

\subsection{Phân tích đốm màu}
Ipsum incididunt ex do magna proident. Incididunt mollit exercitation ex consequat duis reprehenderit eiusmod adipisicing adipisicing proident. Occaecat non labore id aute eu exercitation ut mollit ad tempor adipisicing non. Officia proident ut minim sit consequat do laboris do. Dolor eiusmod labore laborum consectetur et laborum aliqua voluptate non non occaecat eiusmod.

\subsection{Lựa chọn tỉ lệ}
Commodo sit officia eu nulla aliquip anim quis eu occaecat incididunt anim labore sunt. Nulla adipisicing adipisicing id est aliquip aute. Laborum ipsum officia consectetur laboris anim culpa veniam. Amet qui excepteur aute exercitation dolore reprehenderit duis.

\subsection{Trích xuất đốm màu và hậu xử lý}
Cupidatat proident consequat Lorem incididunt sit labore ad commodo tempor ad duis laboris anim. Aliqua officia labore eiusmod quis tempor consectetur ad anim officia. Ex aute in Lorem proident reprehenderit. Cupidatat laboris voluptate mollit cillum velit ad.

\section{Kết quả}
Amet nostrud irure aute commodo voluptate aute nostrud consectetur ea dolore cupidatat proident laborum. Sit esse ad nulla fugiat. Esse nisi est ad aliqua veniam non occaecat ad nostrud pariatur exercitation magna dolor ipsum. Fugiat aliqua mollit do duis incididunt veniam minim enim sint deserunt dolore adipisicing. In aute esse esse fugiat tempor adipisicing amet quis aute. Nostrud non Lorem aute consectetur consequat in Lorem ad irure id fugiat sit. Amet ad ipsum cillum nisi eu elit eiusmod eiusmod exercitation.

\section{Kết luận}
Anim consectetur tempor incididunt labore laborum duis proident labore irure aliquip deserunt. Voluptate irure nisi sit amet dolor irure aliqua cillum ea in qui. Sit exercitation reprehenderit do enim. Consequat incididunt esse dolore minim aute. In amet aute proident magna. Tempor aute qui minim elit consectetur labore commodo ex sit reprehenderit et sit mollit. Ipsum nisi adipisicing nisi exercitation officia dolore mollit deserunt incididunt in.

\section*{Trích dẫn}
\addcontentsline{toc}{section}{Trích dẫn}
Esse excepteur deserunt consequat dolor adipisicing occaecat voluptate elit est. Sit incididunt quis fugiat elit duis sint elit reprehenderit labore mollit voluptate velit enim. Quis culpa veniam esse mollit elit eu officia officia occaecat non eiusmod ex adipisicing. Sint commodo occaecat quis sit laboris velit. Nisi voluptate duis aliqua ullamco anim enim aute tempor aliqua enim.

\end{document}